一人一個會死全家嘅職業

我先
神秘顧客

貓義工

中介

高登CEO

黑警

北韓高官

零售業 神秘顧客真係死全家

保險/地產

Hr

警犬

cold call撚

利申：想做

借錢中介
倫敦金

炒狗

特首

傳銷

教車師傅

好耐以前做過陣
我係咪都俾高分架喎
知佢地有錢分所以大家開心俾曬高分咪算
咁都要死全家

好嘅唔駛死

我女朋友做過神秘顧客.
我既結論係神秘顧客好唔好都係睇公司政策.

好想試下做神秘顧客
玩鳩你班撚樣先

考牌官(車)

教育局局長

推啦隻手

符合事實

狗鐵查飛狗

根本咩職業都可以死全家 只係睇條友點做果行

社工

HR

好多衣著光鮮, 受人敬仰既職業先真係成日累死人.

其實好多衣著唔光鮮既都有害死人 只不過大家無諗過著得斯斯文文都咁賤 所以特別放大佢地
計我話 呢個係果個人本身既問題 做邊行都係死全家

好正啊

it狗

當我知有錢分就次次都畀高分

保險狗

就黎死曬

Cold call撚

朝早9點就鑽牆既裝修撚

阻街地產佬

警察

政府

醫生

北韓間諜

五毛打手

夜晚9點鑽囉

律師(講緊幫濕尻政府打官司個啲)

呢個真係會做完就死曬全家

去到12個回覆先有

的士佬

八婆做既護士,空姐同老師
講到臭西,佢地真係三大天王級

竟然第5個先數黑警

警

盲反差人

就快返工做ms

下，你夠膽講多次

黑警就死全家啫，其實仲有好多好有心

係囉,乜柒黑警,大陸狗,垃圾官員都係小部分既老鼠屎姐
屌你老母佢地自己搞臭自己個名要怪外人盲反?

做ms要寫翻report好撚煩
完全唔好做
我亦都冇做過咩試食

利申次次都比好撚高分

食環狗

所有警犬

考評局

偷貓賊

中華英雄

波棒糖人 金魚缸人 同小黃人

你做咩職業全家都要死嫁啦

熱血漫男主角

呢類真係要絕後

倫敦金

例牌犬系職業

保險狗
傳銷狗
地產狗
警犬

中過神秘顧客招

非常同意 今日放假先比佢嘈完 晏晝又唔鑽架啦喎

1.傳銷

基金 傳銷 保險 警犬

南韓總統都唔差

真係全部廢柴 對社會零貢獻

突手

it狗

餓死全家

職業喎

標準答案 黑警死全家

水貨客

中學仆街捉儀容 訓導

食環署

保險地產
ibank倫敦金

美容雞